有個活動可以陪你 好有趣！

推

TUI

push

唔好水人去完自己陪女女

*留意是次小型聲援行動未有申請不反對通知書

唔會咁

社民連

我無去 做軍師算

咪係lor 咁俾你水左出去嘅手足咪變左condom

有分別咩 你叫人去自己又唔去